(徵)家有一老文宣

話說家有長者
少外出
聽力不佳

其實我們有沒有些簡單文宣
大字版，圖文並茂
俾各人家中長者都知係咩事？

這對於淺藍/喜好和平/不想添亂的長者極有效！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

佢會唔會投票 會唔會課金 會唔會遊行？
如果唔會 就幫部電視轉做now 算啦
一陣洗到佢做深黃都只係隱形人咁 就算啦

成90歲，吾遊啦
不過做左深黃，都有影響力轉化子女既，仲有say，又會見到其他街坊
轉得一個得一個